雷莊𠒇曾參與日本動畫工作

金草米

有無人覺得最尾個字好似炸彈人

你講起先覺

每日媽媽

邊忽似

𠒇